何時我會妒忌我會擔心魔鬼搶走你

然後每次我都不知不覺越來越想你

死mk

好想索ketone

他合格嗎，像我嗎........

係 何時我每次都不知不覺越來越想你 啊

是撚但啦屌你老母

MK 歌

mk變中佬

We are e-kids